{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/node\/19?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/type\/node\/carrera"
        },
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/revision_uid": [
            {
                "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/uid": [
            {
                "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "en"
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/field_campus_en_que_se_imparte": [
            {
                "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/taxonomy\/term\/13?_format=hal_json"
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/field_ficha_profesional": [
            {
                "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/sites\/default\/files\/2023-06\/turismo.txt"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "02071400-f23c-4043-a5f2-2d7ba6448154"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "carrera"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2023-06-22T12:06:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "40db55fc-ce89-4879-8605-7af4d3b5827c"
                    }
                ]
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "40db55fc-ce89-4879-8605-7af4d3b5827c"
                    }
                ],
                "lang": "en"
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/field_campus_en_que_se_imparte": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/taxonomy\/term\/13?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/type\/taxonomy_term\/campus"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "2fb4070d-196e-422f-95ef-32de2194f373"
                    }
                ]
            }
        ],
        "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/relation\/node\/carrera\/field_ficha_profesional": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/sites\/default\/files\/2023-06\/turismo.txt"
                    },
                    "type": {
                        "href": "https:\/\/8080-melanieags-tarea2-epuaerkon6z.ws-us100.gitpod.io\/rest\/type\/file\/file"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "757dde31-8e1d-40c4-8374-29fe72002170"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Bachillerato en Turismo Ecol\u00f3gico",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2023-06-22T12:06:25+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2023-06-22T12:06:52+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>Se forman en nuestras aulas acad\u00e9micas gestores tur\u00edsticos multidisciplinarios, capaces de valorar de manera responsable la naturaleza, patrimonios arquitect\u00f3nicos, gastronom\u00eda, identidad costarricense y cultura en general. Son profesionales que integran la actividad tur\u00edstica a las econom\u00edas locales, lo que garantiza una distribuci\u00f3n equitativa de la riqueza, uno de los m\u00e1s importantes atributos del turismo.<\/p>",
            "format": "basic_html",
            "processed": "<p>Se forman en nuestras aulas acad\u00e9micas gestores tur\u00edsticos multidisciplinarios, capaces de valorar de manera responsable la naturaleza, patrimonios arquitect\u00f3nicos, gastronom\u00eda, identidad costarricense y cultura en general. Son profesionales que integran la actividad tur\u00edstica a las econom\u00edas locales, lo que garantiza una distribuci\u00f3n equitativa de la riqueza, uno de los m\u00e1s importantes atributos del turismo.<\/p>",
            "summary": "",
            "lang": "en"
        }
    ]
}